（818）大家要記住，人數越多，犧牲越小

818見

818光復香港，時代革命!!

818 2點 維園見
大家一定要出！

818 post 點可以冇文宣圖？
大家幫手spread開佢

.

818